有啲咩演員係基本已經角色定型？

馬浚偉就一定係正義撚
王喜就一定係消防員
林保怡就一定係讀心神探

傻仔旺

黃翠如一定係黃翠如

程志美一定係做醫生

劉丹一定係一家之主

Gary Marco

你個衰仔

吳卓羲一定係好撚衝動

真係家門不幸呀

劉德華一定係劉德華

堅哥

宣箮一定會做人質

Terry

Mr.bean冇得輸

鄭子誠 奸角